老豆係房發出怪聲

老豆好嘈啊 係房到又咔又啊又哈 係咁發出啲怪聲
有冇人老豆又係咁 係咪上咗年紀就咁定咩事？

屌緊張床啫，唔使大驚小怪啊！

快啲開門啦！
再唔開就趕唔切啦

應該唔係 但好撚嘈啊屌

去關心吓佢啦 你老豆嚟㗎

得罪講句，你都唔想有咩後悔㗎？

敲敲門，問句有冇事呀？唔係好難㗎咋

利申 我個人唔鍾意打飛機果陣比人嘈住哂